不如問下牛河博士tear gas會唔會分解做山埃

曹宏威博士，BBS（Wung-wai Tso，1941年2月28日－），香港生物化學學者，前港區全國人大代表。

email: tsoww@tsoww.com

揾到外國大學化學武器權威。。有冇巴打英文好可以draft 個email 問